你地無做錯

。